<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Flyer</string>
    <string name="action_send">Invia</string>
    <string name="action_receive">Ricevi</string>
    <string name="send_file">Invia un file</string>
    <string name="notification_dialog_title">Abbiamo qualcosa da chiederti…</string>
    <string name="notification_dialog_desc">Flyer usa le notifiche per aggiornarti sul progresso dei tuoi trasferimenti. Se decidi di non ricevere notifiche, puoi comunque attivarle in un secondo momento dalle impostazioni del tuo dispositivo.</string>
    <string name="upload_complete">Inviato correttamente</string>
    <string name="upload_label">Questo dispositivo è ora visibile a tutti i dispositivi connessi alla tua stessa rete WiFi.</string>
    <string name="upload_destination_label">I file ricevuti saranno scaricati nella cartella Download.</string>
    <string name="receive_file">Ricevi un file</string>
    <string name="connection_upload_hint">Assicurati che il dispositivo ricevente sia connesso alla tua stessa rete WiFi.</string>
    <string name="searching_label">Ricerca dispositivi in corso…</string>
    <plurals name="number_of_devices">
        <item quantity="one">%d dispositivo trovato</item>
        <item quantity="other">%d dispositivi trovati</item>
    </plurals>
    <string name="multiple_connections_warning">Sei connesso ad una rete WiFi e hai l\'hotspot abilitato allo stesso tempo.&lt;b&gt; Flyer darà precedenza alla rete WiFi esterna.&lt;/b&gt;</string>
    <string name="send_refused">Il dispositivo non può ricevere file al momento.</string>
    <string name="storage_dialog_title">Permetti il salvataggio dei file</string>
    <string name="storage_dialog_desc">Abbiamo bisogno del tuo permesso per salvare i file ricevuti nella cartella Download (perfavore non cliccare non chiedermelo più).</string>
    <string name="download_complete">Ricevuto correttamente</string>
    <string name="file_chooser_label">Apri il file ricevuto con…</string>
    <string name="shared_fail">Si è verificato un\'errore.</string>
    <string name="power_optimization_warning">Permetti a Flyer di funzionare a schermo spento</string>
    <string name="power_optimization_title">Disattiva ottimizzazioni batteria</string>
    <string name="power_optimization_desc">Quando lo schermo viene spento, Android interrompe in automatico le applicazioni in esecuzione per risparmiare batteria. Tuttavia, questa ottimizzazione termina in modo prematuro i trasferimenti.\n\nPuoi prevenire che ciò accada andando nelle impostazioni, passando da \"Senza ottimizzazione\" a \"Tutte le app\" e deselezionando Flyer nella lista delle app.</string>
    <string name="take_me_to_settings">Vai ad impostazioni</string>
</resources>